---
title: "Về Chúng Tôi - Học Lập Trình"
description: "Chúng tôi cung cấp tài liệu chất lượng để học lập trình."
---

# Về Chúng Tôi

Chào mừng bạn đến với trang "Về Chúng Tôi" của chúng tôi! Chúng tôi cam kết cung cấp tài liệu chất lượng nhất để hỗ trợ bạn trong hành trình học lập trình của mình.

## Sứ Mệnh

Sứ mệnh của chúng tôi là giúp các bạn có thể trở thành lập trình viên chuyên nghiệp.


## Đội Ngũ

Chúng tôi có một đội ngũ chuyên gia lập trình với nhiều kinh nghiệm và kiến thức sâu rộng trong ngành. Chúng tôi luôn sẵn lòng hỗ trợ và chia sẻ kiến thức của mình với cộng đồng.

import Contact from '../demo/contact.mdx';

<Contact/>

Chúng tôi luôn ở đây để hỗ trợ và chia sẻ kiến thức!


## Mời tôi một ly cafe 🤣🤣🤣

![sponsor](/sponsor.jpg)